衛藤美彩定白石麻衣，邊個索D？

［公投］衛藤美彩定白石麻衣，邊個索D

請投票

睇到頭幾張相就諗起eyny個乃木坂h故

關唔關你事呀

躝啦屌你老母

咁少圖 好難決定喎

想揀黑木麻衣....

美彩人妻味濃

幾時死呀你

點解